葡萄酒係咩色？

葡萄適

😂😂😂

ha